南亞細路女真係好能可愛

眼深深鼻高高 滿目童真

龍生？

龍緯汶？

仲要黑裹透粉
好好食

唔明 食咩?

唉
睇住罪案發生
但係咩都做唔到

龍生係監獄都上到網

你可以揾敗登同你討論

真，好多輪廓都好靚

1隻南亞狗講嘢 = 10隻支那狗講嘢
大聲過大山婆

龍生

咁快放左出黎

差咁d野

樓主同敗燈一樣都係戀童癖黎架？

樓主應該走轉柬埔寨

fbi

圖定老母？

冇習近平版？

Cambodians are not Caucasians

most pink pussies are yummy

hello

南亞鮑